黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區 (2) - 開天殺價、落地還錢？

黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區

自己TG自己留,

盡量唔好開天殺價, 至少俾人落地還錢

求任何日子480/380 兩連

任何日子2連pleasee

求換飛7月29號4張$480
換 30號4張$480

29號係四連 換30號四連或分開雙連都可以

求尾場單丁位自己睇
原價加手續費加車馬費

有意TG

收
280/380/480
任何日子單丁位
可以當日交收

求任何日子任何價位2連
合理手續費

求7月14日前 480.380.280兩張連位飛
Tg:ck020
可以碑多手續費都得

求尾場280/380/480連位

好想好想好想好想好想入場睇
求任何星期六/日場 任何價位 2連

求兩連或四連
任何日子任何價位

Chi lun Sin

30 mins ago said less than 3000 ticket left

HK Govt eat shit!

求任何日子2連

求2 連。

咁有錢去供養黃牛啊 大師

26/7 $880 二連位
換張敬軒任何一日
照計返差價

求任何日子任何價錢 兩連
加手續費、車馬可議

7月24日 $380連位
換任何星期六日 / 頭尾場任何價位(補番差價)連位

7月9日

4張$880, 全部單丁位

求三連

29/7 4張連位 可分開2連 2連
880位 非原價放

放 27/7星期五 880 2連位 非原價 自己出價

求任何日子$280/$380/$480。2連

放尾場單丁$480 原價+手續費+少少車馬費
Tg: bulibulii

任何日子 380 280 兩連
只係想睇埋最後一次既子華

求平日 $380/$480兩或三張連位
原價加手續費+少量車馬

收
280/380/480
任何日子單丁位
可以當日交收
原價+合理手續費

收880$ 2連位

求任何日子380/480/680 兩連

收任何日子二連

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

收20/7以前 任何2連
小量車馬費

謝謝

不如統一下格式啦, 大家都方便

1. 放 / 求
2. 價位: 880 / 660 / 480 / 380 / 280
3. 張數: 1 / 2 / 3 / 4
4. TG 聯絡

380 25號 2連位
換 380 27號後/18號前 2連 每張我加100
或 280 27號後/18號前 2連 你唔洗加錢

不賣只換

求任何日子 任何價位 連位兩張

有冇人可以換 25/07 $380 兩連位, 想換12/07前或者29/07後
tg:

求任何日子380/480/880 2連位 加手續費 車馬費

求
480/380/280
尾場單丁位自己睇

原價加手續費加車馬費

有意TG

收280/380 任何日子二連 請帶合理價 thanks

收680 480 380
28號前 連位飛兩張

快回

求7月6-8/28-31 380 480 兩連
原價+少少車馬費

希望好心ching幫幫手

黃牛死開

求7月25打後 $480或以下
單丁 連位無所謂 兩張

黃子華
8/7 星期日 我有$380四連位
我想要2張$680,2張$480
有冇人有興趣我補返差額交換？

留TG

求 2連 280-480

有無好心人可以同我換飛？
我有三張$480 28號（連位）
臨時有野做，想換28號前，plz

ticketchangeplz@gmail.com
or

巴打會唔會放380

求任何日子 任何價位 連位兩位

同問

求任何日子二連

已經收飛感激各位

可唔可以放380兩張俾我
入左幾個鐘都入唔到

19號同行隔段380x2
求換
任何日子2連
咩位都得

有無巴打幫幫手

求任何日子
$380/ $480
2連

求任何日子任何座位2連

收星期五 任何價錢 2 連位
原價加300

收任何星期二連位，合理價位即可，

求任何日子三連

騎劫

換飛
23/7 $880兩連位
可加錢換 31/7 $880 兩連

求任何日子 480/380 兩個連位！

求任何日子價位二連

收兩張連位 7月10號後
禁左+排左 一朝 都買唔到連位

黃牛免問 thanks
Tg:k10002

求任何日子 380 二連

求任何日子 二連 280/380

23/7 (Mon) $380 4連
換 22/7 (Sun) $380 4連

有興趣對換請add

求仼何日子二連

入左去但唔知邊日仲有2連

收
任何日子2連
本人一定唔係黃牛

25/07 4連380換

任何星期六/日 二連 x 2 (二連可以唔同日子或只換兩張)

TG:

我有30/7 $380 2連位

補$800換$380 4連位 ok?

求任何日子 $280/380/480 2張連位
自出價

求 2連或4連 280，380，480都可以

求22號前
價位不限 2張一定要連位

收21號前所有飛 價錢可議

Sorry啊
我都係同朋友一人兩張自己睇

收
280/380/480/680
任何日子（平日）連4
Or
880
任何日子 （平日）連2

放7月24, 380飛,二連, 帶價PM,

放 27/7星期五 880 2連位 非原價 自己出價

5點截標

收21號前 2連位 價錢你話事

求880 x 2 連位

求兩張飛，原價

求任何日子連位，合理價位即可，

7月30號
380 單丁位一張
原價加$8 放

求
任何日子
$680-880位
4連位
願意加30%錢

求2張任何日子 🙏🏻

求$380任何日子連位

尊重子華，黃牛不了

求22號前
價位不限 2張連位

求仼何日子
280/380
兩連

求任何日子一張

求任何日子任何價位2連
另求4連

求兩張飛 任何日子任何價錢
好想睇 黃牛勿擾

求任何日子兩連
任何價位

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

爛臭黃牛攞子華賺錢屌你地老母

求 任何日子
兩張280連位
tg:hkboyboy

好想好想好想好想好想入場睇
求任何星期六/日場 280 - 480 2連

收何日子二/三連

求 任何星期六 二連 同屋企人睇 感激

推 不黃牛 只手續費

任何日子價位2連

唔該曬

求尾場單丁位480/380/280 自己睇
原價加手續費加車馬費

有意TG

買撚錯 放24 680單丁2張

求6-22號，280/ 380 x1
㩒足成日都無反應

有無巴打可以幫到手買
我要任何場2連380/480就得

黃牛死全家

求任何日子任何價錢連位兩張

求任何星期六/日場 280 - 480 2連

求加場後任何日子！！！！
880 一張

我有 30/7 單丁 2張 380 2張480
分別係
blue 51 28 $380
Blue 51 23 $480

Red 41 23 $480
Red 46 36 $380

跪求換飛 最少係差唔多區 有幸同行最好
如果換到 全部原價放 有意留tg

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

爛臭黃牛攞子華賺錢屌你地老母
買黃牛助長歪風屌埋你地老母

求
280
2連

求換飛
10/7 x2 $880
26/7 x2/x4 $480
30/7 x2/x4 $380

換 31/7 任何價位飛 互補差價 黃牛過主

TG:

任何7號或 21號
280\380 2張
tg:

求任何日子，任何價錢，兩張連位，原價

黃牛死全家，好心有好報

10點到宜家飯都未食 不停試緊

任何日子

兩張26/7 $480
求加錢換4張 $480/$380連位

希望巴打幫到手

求2張連位 不限日子

求任何日子 680 480 380 280
2張連位
加手續費 車馬費

有意

補充：只要880飛

任何日子連位

求兩張280 2連 18號前/27號後
可加手續費及車馬費

有10/7 同25/7 單丁每晚$380x2
唔知有無巴絲可以同我換同價任何一晚連位? 想同屋企人睇
tg :

放：
7月19號 一張380
非原價 自出

求換
24號380 二連
想換28號380二連

求 7月6/7/20/21/27/28 連位兩張
任何價位

有無人岩
我禁咗連位佢系統出錯定點，出咗唔同行既位，打上去投訴未有人聽，睇下有無巴絲要

7月29日

4張 $380 原價出 唔收手續費

段: 71 行: 32 位: 89
段: 43 行: 34 位: 89
段: 61 行: 33 位: 90
段: 59 行: 30 位: 89

求任何日子2連
加任何任子3連

推

求 任何日子
280/380/480
2連位
由9點禁到依家都未入到去
求好心人

仆街
到最後入完卡又去番msg 果頁

求任何日子 480 380 280
2張連位
加手續費 車馬費

有意

單丁位？

收
頭場 7月6 $380/480/680/880 單丁位
最好$880
因為想買兩張點知撳錯掣買咗一張所以上黎收
少許車馬費，萬分感激

求
7月10日
任何價錢
單丁一張，一個人去睇

求22號前
價位不限 2連位

求 任何五六日 380或以上價位
4連 或兩連x2

1. 求
2. 價位: 380 / 280
3. 張數: 4
4. PM ME PLZ

我有 30/7 單丁 2張 380 2張480
分別係
blue 51 28 $380
Blue 51 23 $480

Red 41 23 $480
Red 46 36 $380

跪求換飛 最少係差唔多區 有幸同行最好
如果換到 全部原價放

有差唔多飛既tg 我

求任何星期六飛 任何連坐380/480

收2張連位 880 680優先
謝絕黃牛
會俾合理車馬費
歡迎tg聯絡

係掛

禁完俾錢佢話失敗，再俾多次錢D位唔同晒
而家好似唔係連位咁

@iwantticket🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

求30/7 2張連位飛

價位唔限 只求有飛睇

買左平日4連380
有2連朋友唔岩時間要放
問題係我掛號拎飛
想問幾時先攞到飛放出黎?

Tg 我先
DC98686

我想收

幾時拎我都ok

幾號

跟機要一張

想要兩連！

如果係放 放比我得唔得

任何星期五六連坐380/480
加手續費車馬費

求換12/07前或者29/07後兩連位,
25/07 $380 兩連位
tg:

求任何日子280/380/480 兩連

想要，tg TTlikex

入到個網3次都買唔到1

求換
26號380 二連
想換28號380二連

巴打係太近時限定點

可放比我 可先落訂

好灰

收任何日子 任何價位 2連位 求pm

謝謝🙏🏻🙏🏻

不停load 唔係系統忙 就有人選擇緊
過晒時都冇

求任何日子價錢連位！

求任何日子兩連位,
tg:

求 13/7 - 31/7 是但一日， 280/380 4張最好兩連。如果冇，兩張連位都可以。

另再求任何日子任何價錢2張連位

㩒左好多個鐘都入唔到
求任何星期日子二連位飛，同另一半去睇
萬分感激

收任何日子，單丁280

求380 二連/同日單丁，真心非黃牛

係荃灣排左9個鐘，仲排緊咩都無

收任何日子 單丁$280
Tg peterwong777

師兄有意

29/7 4張連位
880位 非原價放

任何時間 日子 兩連位

求任何日子380/480/680 兩連 原價

禁左成日 埋門一腳比唔到錢
求 16號打後任何日子 280 380 2連
好人有好報
Tg:ptptptp

求 7/7 打後任何價位4張, 2個2連位
tg:

求
任何日子
280/380
加合理手續/車馬費
連位2張

我有 09/7 單丁4張 380

Section41 Row32 Seat89
Section45 Row32 Seat90
Section51 Row32 Seat89
Section42 Row34 Seat89

跪求換飛

收
頭場 7月6 $380/480/680/880 單丁位
最好$880
本來想買兩張點知太心急撳錯掣買咗一張所以上黎收
撳咗成朝都再買唔返
少許車馬費，萬分感激

$380/680 各2張連位
有意

巴打放一張俾我好嗎？

求任何日子$380/$480

求任何日子兩連飛
$380/480

求280/380/480
任何日子 2連位

求任何日子
280/380/480 2連

求7月6號兩張連位！！
可以用飛換or比錢
我有22號星期日兩張連位可換！

求任何星期六/日場
280 ~ 480 二連

求任何日子 280/380 三連飛

求 任何日子2連480/380

打錯，10/7先啱

我都ok嫁

求6-22號，280/ 380 x1
㩒足成日都無反應

求換16/07前或者28/07後兩連位,
25/07 $380 兩連位 (可補差價換其他價錢飛)

有意

求
660 / 480 / 380 / 280
2 張連位
13號前

有冇人有兩張張敬軒演唱會飛想換？
我有480同680黃子華係手
可以補差價

求 任何日子2連480/380/280🙏🏻

原價+手續費放27號單丁380
Tg: fishball24

收二連，原價，任何日子

求$280 任何日子 2連
thanks

求2張連位 任何日子除左10/7, 480/380

有3張480 7月23，但唔係連位，只係係附近

求 7/7
480
4張

求任何日子(除27)
380/480 4連

求 任何星期三，四2連380/280

推一推

Me

有無多d資料？求2張任何日子 🙏🏻

唔知係咪呢度講
有無人換飛 我有兩張680 連位 7月26號
換返680 7月12/19號 連位

求兩張30/7 連位
咩位都好
Tg 傾 thanks

求3張$480三連位，除星期日以外任何日子都可以，只希望可以同屋企人睇到

26/7 兩張$880連位
換 張敬軒任何一日兩張連位
照計差價

求7月6-8/28-31 380 480 兩連
原價+手續費+少少車馬費

希望好心ching幫幫手

黃牛死開

求任何日子480/380/680 兩連

求任何日子兩連$380/480

放
7月23 380
7月29 680

都係單丁
ig:amina1016

1. 求
2. 價位: 660 / 480 / 380
3. 張數: 2
4.

求任何星期六/日場
280 ~ 480 二連

會俾手續費

唔要黃牛，子華加場已經好辛苦，唔好消費佢

放：
7月19號
380二連位
非原價 請巴打自出

求任何日字 480 380 280連位兩張

求
任何日子兩張連位 280/380/480
原價+手續費+車馬費+請你飲野

原價放飛嘅巴絲感謝你地tg我，可惜我想要頭場$880
好心有好報
祝你地早日放到飛，功德無量

想要頭場單丁位 7月6 $880
一個人睇 希望有好心人放

爛臭黃牛攞子華賺錢屌你地老母
買黃牛助長歪風屌埋你地老母

求任何日子單丁

黃牛死開

P

連登有愛
有巴打肯放俾我，多謝曬

求22號前
價位不限 2連位

好想睇

求兩連任何日子
原價+小小手續費

要2張$380
$500一張

求任何價錢 場次 兩連

原價+手續費+車馬費

求任何星期六 四連位

求任何日子2連 任何價位

我去到比卡㩒send 出去 去番msg 果頁

求2連位 任何日子

求12/07前或29/07後 二連位 380-480
tg:

有冇人知e家邊日仲有連位
我第4次入到 仲係未買到

跪求二連 任何日子
最好有17號

求$880 2連位 任何日子

求
30/7 任何價兩連(有680最好）無就乜價都得

跪求2連 380 咩日子都可以

求任何日子 $380/480 2連
各巴絲幫下手
Tg: @hihihi111

換
7月7號星期六
$680兩張單位
求換平日兩張連位

TG:

收280 380 480 兩連

原價+少量車馬費

放7月29 680單丁
ig:amina1016

要2張連位$380
$500一張

求任何日子880 兩張

求任何日子$680 以下飛 2張
(可加錢)

2連thx

求放，任何日子，2/3連位🙏🏼🙏🏼

收七月六日，880任何位兩張，高價啊。

求380-680 任何日子

收
380/480/680
任何日子2張, 連位

原價+合理手續費

求

除20 21外任何日子
480/380/280 兩連位

登入到，有好多單丁位，有無人要買？

換飛 我有兩張680 連位 7月26號
B區 66段

換返680 7月12/19號 連位
或者加差價換880

只換不賣

Me tg:popkkl

有呀

有冇頭場$880單丁?

全日都入唔到。求任何日子兩連😭😭😭😭😭

求任何日子
280/380/480 兩張連位

跪求2張連位 任何日子價錢

22號前 2連仲有無

求2連位，任何日子，任何價錢

Thanks

收任何日子任何票價兩連位

黃牛仆街死，寧願唔睇都唔俾你賺

380/480 雙連 任何日子

小弟同我朋友仔係奧海城由朝早7點排到岩岩，一張都買唔到！

如果有好心人可憐下我排到10個鐘都買唔到，有任何場次既相連/唔連既飛，加車馬費肯賣晒我，小弟同我朋友不勝感激

請pm我telegram傾

收29/30 480 4連

放7月29 680單丁

場地: 香港體育館
日期: 2018/07/12 星期四 下午 08:00
座位編號:

段: 54 行: 36 位: 95 正價票/STAN $380.00
段: 54 行: 36 位: 96 正價票/STAN $380.00

因有事要換其他日子，只換不賣

求7月6-8/28-31 380 480 兩連
原價+手續費+少少車馬費

希望好心ching幫幫手

求任何日子 380/480 連位 或 單丁都照殺

Tg:

dls如果係680咪好
可以同你換

有飛多tg我

求飛
任何價錢日子 兩/四連都ok.

求任何日字 480 380 280連位兩張
或者 480 380 280一張單丁位

原價收購 + 手續費 + 請巴絲飲嘢

黃牛請移玉步

因為我都好想收飛
但見到好多留言覺得機會好渺茫
所以試下開咗個google doc等大家一齊放上去
想收飛想換飛都可以方便睇

求任何星期五六連坐380/480
加手續費車馬費

求兩張二連位 非880 20號打後都可以
原價+車馬費手續費收
TG:_saintiker

求380-680飛 任何日子

求任何日子$480 以下 2張飛

求380-680飛 任何日子 2連

求16號後場次
2張 / 4張

原價及所需手續費

求兩張二連位 非880 20號打後都可以
原價+車馬費手續費收

收任何日子雙連位自用 原價加100車馬 謝謝

跪求380/480 4張飛 一家人去睇
原價再加手續費+車馬費都ok
黃牛價不了
黃牛黨唔好contact 我

求16號後場次
2張 / 4張

原價及所需手續費
謝謝

收280 380 480 兩連

原價+少量手續費

求2張連位 星期五/六 可食炒價 WhatsApp 62265280

求任何日子兩張連位 280/380/480都得
Tg:

求任何場 2張連位
280 - 480

求 280/380 19號或之後任何一日 2張連位

黃牛免問 真心自己睇 可加小量車馬費

求任何日子380兩張連位

收任何價錢 / 場次2張連位
排左9個鐘都冇
會有車馬費比返巴打

please check telegram

求一日 四連
一日 二連
$280 $380 $480都收

求2連位任何日子

求任何日子$480 以下 2張

放飛

兩張26/7 $880 連位

加適量車馬費

有意pm

求兩張二連位
任何價位任何日子
原價+車馬費手續費收

排左8個半鐘冇連位
1500想收兩張連位480

換
7月16日480 2連 換 480 2連 任何五六日

求單丁飛
任何日子

系統出錯 想睇下有冇人換

12/7 $380 52 26 94換 51 26 89/85 or
51 26 88換 52 26 95/93

求兩張二連位
任何日子
480/380/280
原價+車馬費收

收380 480 兩連 任何日子

原價+手續費

最多俾埋揸波

求星期五/六 2連位任何價錢
非黃牛 真fans

跪求6/7(五) , 7/7(六) , 21/7(六)
280/380/480

[size=4]]跪求2張連位
任何一日
HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280
tg: cclala

[/size=4

肥仔波

手上有2張$880 17/7 晚飛
求換尾場飛。

想原價收飛唔好tg我，自己去買尾場再同我換。

Tg:

求 單位/2連位 280 380 480
任何日子 有車馬費

窮人求任何4連，合理車馬費

求兩張二連位 非880 20號打後都可以
原價+車馬費手續費收
TG:

放第二日 7/7 星期六

380 單丁位 多張
原價 加手續費

互相幫忙！

求二連位 任何日子任何價錢

求三連位 任何日子 680 or below

TG:

收680 連位 任何日子

求任何日子
480/380/280

4張

如果七月九號星期一既飛有冇人會要

買錯左兩張單丁
收2連 任何時間 280/380/480
另放兩張單丁$380 7月12

連? 我要

連位我要

求7月27,28 $480 8連位(或者兩行4連位都可以)

要 係咪連位？

求兩連，
任何日子價

巴打如果係3連位我啱

放一張 $380 27/7 (五)
原價$380放
有冇人要

求仼何日子兩張連位
今日油塘企撚左一日
求好心人放比我

23/7 $880單丁加錢換$任何日子480連位 或者換兩張$380連位

lm

但唔知係唔係連位
之前預先訂購d飛黎

求任何日子 2張飛 連/不連都可
680以下原價都收加車馬費

求
任何日子$680-880 四連飛
可比30%手續費車馬費

收任何日子 2連位 380

兩連380 我岩

一齊訂左就係連

任何日子4 連thanks
tg: wkm063333

跟隊先
連位原價+手續車馬費收

可加手續費

求任何連位,可加錢

求3張$480三連位，補番手續費，除星期日以外任何日子都可以，只希望可以同屋企人睇到

收 任何日子 $480/$680/$880 二連位

有冇人可以換 25/07 $380 兩連位, 想換12/07前或者29/07後, 每張可加1-200
tg:

Tg : hehehahaa

求任何日子價錢
同日兩張不連都可以！

求17/7 前 任何日子2連

巴打 tg上面呀

可受高啲既價

求任何日子4連 任何價位

任何日子價錢

收 任何日子2連位 280/380/480

跪求任何日子280/480/680 二連
比車馬費請食飯在所不辭

任何日子價錢 2連

我都係到時再上黎放
唔知點分位
買左個好d 既時間

換飛 兩張680 連位 7月26號
B區 66段

換返680 7月12/19號 相近位置 連位
或者加差價換880

只換不賣

求任何日子任何價位4連/雙2連 只想一家去睇

求尾場 680/880 單丁位 原價+手續費+車馬費
咁大個人好似未入場睇過一次子華係遺憾
tg:evanis05

求380-680飛 任何日子 2連

可加少量手續費 天價黃牛不了 謝

巴打我留多次ig

謝謝

求7/7-21/7期間 4連

禁左成日都禁唔到 學生仔但好想係現場睇子華
有無巴絲可放280/380/480 2連飛比我 比番車馬費
如果無2連位 得1位我都要 自己一個去睇
tg:

求飛 27/28/29號 $480/680/880
要四連
原價 或者加手續費

唔該曬

求任何日期任何價錢2張

誠收任何日子$880 2連位
黃牛勿擾

求 280/380/480 二連位飛
除左13-18號 其他任何日子都得

求280，380，480
2張連位 邊日都得

Tg:

放7月13 $380兩張 前後位

可換任可日子$380 兩連

Tg:

求280，380，480
2張連位 邊日都得

收2連 任何時間 280/380/480
另兩張單丁$380 7月12 換2連 任何時間

跪求任何日子
380/480/680
單丁/2張相連都得

非黃牛 收任何價錢/場次2張/4張連位

朝早8點排到5點跟住賣晒
原價+車馬費+手續費

黃牛勿擾 ~

5/12/19/26 任何一日 2連位

跪求兩張連位
任何日子
任何價位
求求你

任何日子兩連

求任何日子280二連

拜託各位巴絲

黃牛不了

跪求尾場2連

換飛優先

求任何日子880一張
炒價黃牛不回

求兩連 $280/380/480 逢星期五六日
加少少錢唔係問題
Thanks!

加得太勁ge黃牛免問

求22號前
價位不限 2連位

自己睇

放
7/7 第二場
880 兩張 680兩張
全連位
880A區
9/7 第4場
380 兩張連位
15/7
380兩張連位
有興趣 pm

朋友有7月13 星期五 880 4張 第4行
有冇人要

求二連280/380
日子:星期一就得

好想買比男朋友屋企人睇
求
任何日子 660/480 兩連

收任何日子 880 2張 不接受炒價黃牛
可加車馬 手續費
tg yy818

15/7
380兩張連位

跪求2張連位 價錢 日子不拘
公司block左城市售票網 成日襟電話都唔成功

謝謝放飛既巴絲們

680兩張

pm

巴打可唔可以tg我

放31/7 尾場380飛
70段26行
最後2連
非原價
有意

求兩張連位 任何時間任價位既飛
排左8個幾鐘先話冇連位

原價加合理車馬費

求9/7 第4場
380 兩張連位

380飛 thx

有興趣680/880兩張連位

tg:

任何日子 380 280 兩連 (女友好想睇，幫幫手）

求11號之前/23-24號 480三連
換16號480三連
tg: Arthawne

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

另外，
我有4張單丁，7月29日
72 row 25 seat 89
77 row 25 seat 90
57 row 25 seat 90
62 row 25 seat 89

有22/7 $380兩連
想換頭場 6/7 $480或以下既兩連
跪求 得呢日得😭
如果想買/賣既可以telegram先
我買到6/7 既話 會放返22/7出黎
反黃牛

你id not exist

1. 求
2. 價位: 660 / 480 / 380 可加合理車馬費
3. 張數: 2
4. maviskcm

希望有巴絲可以幫幫手

Thx

收任何4連 求巴打

求任何價格
任何日子嘅飛
可有合理車馬費

放7月17號 380四連

2連嘅

要

放7月13 $380兩張 前後位

可換任可日子$380 兩連

Tg:
換飛優先

4連都ok

求好心巴絲打放2連880
原價+手續費+100車錢
一定自用 講大話死全家

求兩張連位 任何時間任何價位既黃子華飛
排左8個幾鐘先話冇連位

Pm唔到，麻煩tg搵我

收380 480 2連 每張+220 淨係收兩張

23/7 $880單丁加錢換 女朋友想睇

880 兩張有興趣

求任何日子280/380/480 二連
唔該曬ching

放
15/7
280兩連位
tg自行出價合理即放

已經賣哂， 多謝各位，希望大家開心

8/7 星期日 兩張不連$480位

Tg:

22/7 $380兩連
想換頭場 $480或以下既兩連
跪求！！！
得呢日得閒
如果想買/賣既可以留住言排先
我買到6/7 既話 會放返22/7出黎
反黃牛

求任何日子兩張or四張！280/380
連唔連都得

1張任何日子任何位

感激不盡

有興趣 15/7 PM pls

上面打漏嘢
跪求任何日子任何價格嘅2連
可以有合理車馬費
我10點㩒到依家都無
好想同男朋友去睇
有意

有意想買，

入到去已經load唔到

求380-680飛 任何日子 2連

價錢自開啦 叫得買家開都係想賣仆街黃牛 死全家啦好嗎

求任何日子280/380三連😭😭😭

買錯飛 放11/7（三）下午8點 $480 不相連位兩張

跪求 任何價位 任何日子 2連位

放

28/7 $380 2連
非原價 自帶價

放
25/7 380 4連
尾埸 380 4連
全要優先thanks

求:尾埸
價錢:280~880都可以
張數:要最小兩張連位 三四連都可以 一定要連位

謝絕黃牛

我有 09/7 單丁4張 380

Section41 Row32 Seat89
Section45 Row32 Seat90
Section51 Row32 Seat89
Section42 Row34 Seat89

跪求換16/7打後380位

求平日$280/380/480 兩連/三連
排隊同㩒左成日都無
可以加小量手續費

收任何飛 2連同fd 睇

17/7 2張$880，之前優先訂票，未有實體飛預6月尾-7月初有票，到時地鐵站綠/紅色線沿線交收。

合理價就得，唔洗高開好多，我都係拎去買返尾場睇。
最好拎尾場同我換。

巴打等你hi我 有意

求2連 任何日子價位都得

黃牛飛免問

求任何日期 380 二連
Tg:

收任何時間380或280飛連位2張，自睇，希望唔好咁貴 tg:

呢加 280 380 480 每張加幾多啲人先放？ 不連本身手續

求任何日子280-480蚊飛
一張／兩張連位
感激不盡

原價加車錢放6張 有連位
tg: cupped

收任何時間任何日子

2張任何時間任何日子

謝巴打

cupped

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

求星期六 280-480 兩連

求2張連位

求飛仲借絕黃牛是否痴撚線

求9-25號 任何價位 四連

難以理解邏輯

跪求任何日子任何價格嘅2連
可以有合理車馬費
好想請男朋友父母去睇
有意tg:

求兩張連位

收 任何日子280/380 單丁

100蚊收兩張連位

跪求

求任何日子$380-480飛

收任何日子單丁280/380

Tg peterwong777

係黃牛就唔撚洗求啦 我用錢扔9你 你爭住含啦
屌你老母
過主啦

跪求星期五六日兩張連位

求任何日子 480 380 280連位兩張

㩒到入去話俾人hold住咗

㩒足全日都唔得

唔該曬巴絲打

好想買完拎去請男朋友屋企人睇
求

求 4連 任何日子 價錢

求3張$480三連位，補番手續費同車馬費，除星期日以外任何日子都可以，希望可以陪屋企人睇到

求任何日子 880 2連位 謝絕炒價黃牛
票價+車馬+手續費

[quote]

放7月13 $380兩張 前後位

可換任可日子$380 兩連

Tg:
換飛優先

任何日子 380 480 兩連

求3張同日飛

求 任何日子 280 - 680 2連位

求$680/880 兩連
可以加手續費

任何日子2連位 $380
tg:

跪求任何日子 280/380/480 兩連/兩張分開

保證自用 㩒咗成日都唔得 夜晚六點幾決定到通利排點知冇晒😭

求任何日子2連
如果有7月9更好 紀念日

收任何日子280/380/480 飛2連位
如果無2連 得1張我都要 自己一個睇 求放
tg:

1. 求
2. 價位: 660 / 480 / 380 可加合理車馬費
3. 張數: 2連位
4. tg: maviskcm

希望有巴絲可以幫幫手

求兩張880 加車馬同手續費
@lastonehere

求280，380，480
2張連位 邊日都得
原價+手續+車馬+每張100

求任何日子$380-480飛 2連
加車馬 手續費

請大家唔好再pm cupped了 佢冇飛 多謝大家

求任何日子，任何價錢，單丁位一張

求280，380，480，680，880
2張連位 邊日都得
原價+手續+車馬+每張100

7月23 換7月29 $380單丁位
有意

380有意 tg@win5694

求任何日子 480 380 280連位兩張

㩒到入去話俾人hold住咗

㩒足全日都唔得

唔該曬巴絲打
編輯引用

求2連位 280/380/480
任何日子
㩒咗成日都㩒唔到 好想睇
可加車馬費、手續費

求
2連 28號打後

求
任何日子 680 880
2張連位

如求飛成功 可原價放 30/7 $680 1 張 (58 段18 行)

放 $880 7月25號
4連 61段 13行
非原價 有意TG: eddy2123

求兩連 280 380 480
任何日子價錢

唔好pm了 多謝

放 $880 7月25號
4連 61段 13行
非原價 有意 :

or

放 21/7 $480 4連位
26/7 $880 4連位
請帶價pm

Tg:

原價收任何日子
280/380/480
單排/連位都可以
tg: ktt123

求星期五星期六場

380/480

原價收2連位 咩價位咩日子都ok

求任何日子二連。
$380

求任何日子兩連

跪求任何日子280-480 2連

求任何日子280 380 480兩張連位

求2連 680/880
任何日子,最好禮拜5,6
即管開個價

原價收任何日子 $380/$480 二連位

收2連 任何時間 280/380/480

有無人會收輪椅位？

求任何日子280/380/480
原價+手續+車馬
tg: ippppip

求2張連位任何日子

已售

我都好想收飛
但見到好多留言覺得機會好渺茫
所以試下開咗個google doc等大家一齊放上去

求任何日子2連280/380/480
原價+手續+車馬
tg: ippppip

收680或以下連位 加手續費

7月9 兩張880 靚位
有意

收380-680 任何日子 可開show前先交飛
黃牛免了 謝

收2連任何日子

7/7星期六380想換飛 換之後既星期五六日

求任何日子 280/380 二連位

二連

求任何日子2連/4連 $280/380/480

我有兩張$380單丁位，可加錢換兩連

黃牛勿加

禁左成日都買唔到
求13/7或打後任何票價任何日子4連
可加合理手續費
Tg: d1076

原價加車馬收
$380,$480,$280

冇飛我針了

求任何日子四連
280/380 +手續費+少量車馬費
Telegram :

2張任何日子 原價加車馬收
$380,$480,$280

買唔到飛唔想做人了

求任何日子任何票價3張飛

求任何星期六$480 2連位

原價+手續費 ，任何日子價格，可開場交收！

求22後2連
tg:hoiyiu97

求五/六/日 2連位
280/380/480/680 +手續費+少量車馬費
Telegram :

求任何日子任何價位2連位2張

想安樂屎

有

求280二連 任何場

唔該大家

求
兩張280/380連位，日子冇所謂，只係想入場睇

收任何日子280-480
2張連位/4張連位

加少少可以，黃牛可免，Thanks

任何日子價錢 2連位

放黃子華 全部自己親自網上買
16號 880 2連 A行 自出價
17號 880 2連(aeg)
17號 880 2單
23號 880 2連

Tg: yukibb1004

或者3連位都得

放880 2連 未知日子

跪求 380兩連 任何日子 合理車馬費

排左九個鐘，見到班南亞佬買到自己買唔到決心過，幾撚想睇都唔黃牛，屌佢老母

求
280-480 2張連位

同場，兩張單丁位。

手續費，就你時地加一齊食一餐飯心意黎做個朋友 。

加錢換任何日子任何價格嘅2連

手持 :13/7 380x2

有意tg:

收任何日子 380-680

跪求四張連位

求
$380/$480/$680
邊場都可以
2張/3張/5張
tg: bombpig
Thankyou

淨係講呢個POST
都幾多黃牛下
唉

要9號同15號
@Beckham7Pirlo21

求280二連 任何場

唔該大家
F5左全日都係入唔到

求
$380/$480/$680
邊場都得
2張連位
Thank you

跪求 2張 $280 10號之後既場
連登巴絲有愛

求任何日子$380-480飛 2連
加車馬 手續費 黃牛免問

兩張6/5五月天680企位換兩張黃子華任何一日任何價位補差價
有意請tg:

求飛
任何價任何場 2張連 4張連 都照殺

黃牛死全家
買黃牛同罪

29/7 $480 4連
想換月尾$480 4連

有意 pm

收 31號單丁🙏🏿🙏🏿
280-480位🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿
已買一張單丁，
想買多張同呀爸一齊去🙏🏿🙏🏿🙏🏿

想要兩連/三連/四連

求任何日子 480 3連
原價+手續費+合理車馬費
黃牛就收檔

求任何日子380/480/ 3連位 價錢可議

pmed

跪求任何日子任何價位2連
價錢手續費車馬費可議

求星期六 任何價錢
原價加300

2連

已搵你

收20號打後既場次
380-680 4張
可2連/2連咁樣都得
撳咗成日都買唔到
願意比原價高 有意TM

用張敬軒$480兩連換任何日子同價位兩連

求
任何 四連
唔要黃牛

求星期六 任何價錢 2連 原價加300

用兩張黃洋達換兩張黃子華

換你老母

求任何日子2連 thank!

收任何日子單丁位 380/480 自用 禁撚佐成日都買唔到
可加手續費

求任何日子任何2連

求任何日子二連 380/480都ok
原價加手績費收，黃牛不了

公司電腦好慢，買唔到
求280-480 連3或連4
每日都得

加手續費車馬費
謝

跪求任何日子2連

收 7月26 星期四
$480 雙連 三連

$680,$480或姐$380
25號或9號的，我排咗10個鐘都買唔到 求巴打原價放一張，我自己睇渣

本新好好彩靠絲打買到兩張380 但朋友買唔到
求2連或4連都可以
Thanks!

求280/380/480 任何日子兩連位
原價+手續費+車馬費

謝謝

所有加錢換飛既撚樣
我屌哂你地老母
子華都講明寧要吉位唔要黃牛
你地買黃牛入去睇，子華開show都開得唔開心

求

求任何日子 380/480 兩連

求任何日子280/380/480兩連
100%自用可加少量車馬費
感激萬分

任何日子
任何價格
2連
謝

求任何日子及價錢4連位

求14/7 兩張連位

謝

求任何日子任何票價
2 連自用
原價加手續費加車馬費

求7月22號單丁880$
有嘅麻煩留tg!!

放23號4連位換黃洋達

跪求尾場680/880兩連
價錢可再加少許車馬費

租架電動輪椅算

2張連位30/7$480飛想換31/7連位 可加少少錢

求飛 280/380/480
任何日子

2/3/4張 唔駛連位

有意請tg:

求任何日子5張 $480或以下

6/7-11/7連位，或者任何日子嘅單丁位都收

求換
7月25 480 4連位 換 7月20 480 2/4連位

另求五/六/日 280/380/480 單人位
原價加車馬費，黃牛不了

求3張相連 任何日子

搞左成日咩都冇
求17號前 2連 咩票價都得

7月21
380 兩連
3800兩張

@bitch12345
收29號880三連

漏咗
放 有意 留tg

380兩張？
tg @Beckham7Pirlo21

原價380 兩連
賣3800 呀

咁不了thx

$3800兩張 黃牛撚

一張1900算係咁啦

sorry 係跪求

見無人敢開價 我開晒價咪算係咁囉 其他人可能放得仲顛

收8號後 480/680/880 兩張連位
每張原價連手續費最多加400

求任何日子 兩連

求任何日子任何座位只要4連位

哇hi
睇漏左個0

3800 兩張要？

380放1900算係咁
黃牛狗都指住你黎笑

求換飛 380 4連位 30/7
換 23 24 380 4連位

傻西

太少？

做爛市喎 清

求任何日子4.80/3.80 十連

多唔多人tg你

380$ 都賣到800

收26-31號是但一場 $280/$380 兩連位

求5/12/19/26 任何一日 2連位

求7月6-20日 平日 2連位 288-488都ok
tg @Beckham7Prilo21
原價，可加手續費

任何價位 單丁都得

25號 ＄380 2連位 求換22號前任何一日 ＄380 2連

800都賣

收22號前
價位不限 2連位

自己睇

最少1800

求任何日子雙連位自用 原價加100車馬 謝謝

賣5倍 1900

880門票 四連 要加手續費有無人買？無就自己睇算

要 4張要晒ok?

加幾多？

唔叫佢pm我點屌佢老母？

想要2張 tg:cclala

尾場第4行握手位 880$2連飛
有意出價留tg

包埋老母3800

4張要哂

放2張480連位
25/7 有意留tg

求任何場次 2連

頭幾行黎 你想加幾多？

收任何日子 $380 / $280 兩連位

要2張🙇🏻‍♂️

$2000張ok?

求任何日子 280 380 三連

ktt123 黃牛不了

收380 星期日飛x4

謝謝，黃牛就不用了。

求兩張連位 任何時間任價位既飛
排左11個幾鐘先話冇連位
車馬費，手續費都無問題，非黃牛，可當日開show前交收！

求任何日子任何價位兩連

帶價pm

要兩張

任何日子2連

收8號後 480/680/880 兩張連位
480每張原價連手續費最多加200
680、880可再議

收任何日子 480 4連/2+2
原價加手續費收

求2張連位任何座位日期飛

黃牛就唔駛

收
280/380/480
任何日子連位
任何日子地點交收

求換飛 18/7 880兩連位 換7月25後或之後既場 相同價位

求兩張連位 任何時間任價位既飛
車馬費，黃牛，手續費都無問題，下星期前交收！

收 7/7- 21/7 4連/ 2+2

1280？

380兩日都得

求任何日子280/380/480 2連飛
原價 或者加手續費

唔該曬

求任何日子，連位兩張

收380 連位

留tg

收
280/380
任何日子連位
原價或加手續費
感激不盡

280 380

求任何日子380*2位
。

求2張飛 1張照要

Th: Kwy325

求三張連位480↓既飛
邊日都可以
我有兩張11號480既飛可以加錢換，買少左

收280/380/480 2張 想同男友一齊睇
邊一日都可以 thanks!!!

放 4連 8號(日)26號(4)

收2連 20號 打後 任何價位 原價加300

求任何日子任何價錢連位2張

要2張連位$380
$1000

收380 2人連位 任何日子

380上網禁啦傻閪

求2張飛 1張都要

唔散放

Tg左你

收尾場31/7 480兩連位
黃牛免問 或可用30/7 480兩連位換
只收不賣 tg自出價

收三連 任何日子 380/480

放29/7 380 2張相連
52段 blue

任何日子四連880，可以高價收

3連480補錢換 4連380
只換不賣
有意留tg thx

我要 hold for me

Want 2 please !!

想問下仲有無呀

求任何日子 任何票價 2連
無限感激

Want !!

除咗15號既仲有無呀 thxx
想要兩張

有興趣，已tg

求兩張連位 邊場都得 同女朋友真心想睇

黃狗唔該行遠少少

收任何日子 $380/$480/$680 黃子華2連
想同女性朋友睇

Tg pannacottas

放2張880 AEG飛
帶價pm

幾號 tg?

建議大家幫人還幫人 廢事俾人利用 最好開場前一日／當日先交收

仲有無呀

收任何 日子 連位 $280

收星期六日兩連位,咩價錢都得

WTB兩張連位
1. 23/7前
2.880/680/480/380

有22/7 $380兩連
想換頭場 6/7 $480或以下既兩連
跪求 得呢日得閒😭
如果想放都請tg我 有好多人排緊買 我收到6/7會原價放返比大家！！

反黃牛

求7/7-21/7 4張

4連/2+2都得

收任何日子 $380/$480 2張
想同女朋友睇一場咁多渣..

求好心巴打出讓 三/兩張 380 散/連都得 20號打後就okay
襟左成日 唔要黃牛 可補服務費果啲

買黃牛嚟入場睇反黃牛子華屌鳩你地
到底呢班人個腦諗咩

求任何日子一張飛

求任何日子 二連 380/480 原價加手續費

買黃牛嚟入場睇 反黃牛嘅子華 屌鳩你地
到底呢班人個腦諗咩

大家都撳左成日 大家都好想要飛
希望有有心人願意割愛
任何日子任何位 2張連位

咪係 有d又話咩價都得 同助長黃牛有咩分別

收
280/380
任何日子二連或單丁
原價 可加少量手續費
感激不盡

換飛

7月29 $480 4連
想換7月21-7月28是但一日4連
或者7月30 2連*2

有意

放

13或28號 2連$380
非原價 自帶價

求380任何日子
2連